問: 點解要叫廚房做「徐晃」? 係咩玩法?

係連登興起定點?

善心打破零回覆

咁你要問翻徐晃老豆喎

=.=

秒

有玩過三國無雙4就知
有人想知再講

點解屋企人俾錢買樓叫傅幹

此po已完